【極醜惡】大媽力指偷嘢 學生哥被阿Sir捉住掙扎尖叫

一名無手寸鐵的學生哥因被指偷竊卻被當成「重犯」，昨午於深水埗街頭遭多員警員抬上警車！昨午近5時，一名年約12歲、身穿校服的學生途經汝州街與南昌街交界，其間懷疑「手多多」拍跌放在路面的一個易拉架。一名身穿黑色衫、重鄉音大媽突然衝上前，並大叫：「搶嘢呀」，有途經的警員聞聲上前，並揪住學生哥不放，其間學生哥突然情緒激動，不停反抗及尖叫，引來近百名市民圍觀，場面混亂。

在港生活近50年的印度裔男子Jacky目擊事件經過，並向《蘋果》提供當時的片段，從片中所見，兩名警員將學生哥按住，並稱「你企喺度唔好郁先」，途人亦稱「你坐喺度先，唔係打你」，但學生哥神情惶恐，揮動雙手奮力掙扎，其間其中一名警員向女子查問：「佢(學生哥)佢偷你咩嘢」，然後對方氣沖沖指學生偷走其舖頭的東西：「偷牌……偷我嘅牌」。

學生哥雖然試圖掙脫逃走，不斷𦧲地，但其中一名警員用雙手按着他膊頭，但他表現極度驚慌，用右手拍打警員雙手，其後多名警員見狀增援將他制服，惟他看似受驚，不斷激烈反抗，踩跌放在路邊的貨兜，令貨物散落一地。

警員見學生哥情緒異常激動，只好將他推到附近唐樓入口，希望他冷靜下來，但學生哥仍不停尖叫，甚至愈叫愈狂，警員即大喝：「唔好再嘈！」學生哥同時眼泛淚光求饒說「放開我」，警員更一度將學生哥㩒在地上，其後數名手持盾牌及警棍的警員到場，合力將他抬上警車，再帶返警署協助調查。

據悉，學生哥被帶返警署後，情緒仍然激動，警方經調查後，將案件列作投訴滋擾及傻人發現案處理，並通知家長將他帶走，事件中無人被捕。

目擊者Jacky形容，當時學生哥滿面淚痕，狀甚驚恐，多名警察不僅沒有安撫他的情緒，更將他按在地上制服，而且該名黑衫大媽聲稱學生哥偷東西，其實是「大話」，事實上他只是拍打易拉架而已，故挺身為學生哥抱不平：「唔應該咁樣對個細路，應該同佢慢慢講，叫佢坐喺度定啲，唔好咁緊張。」

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

噉就一世啦

痴撚線支那畜咁樣害人心腸咁撚毒 警犬自己人都唔撚幫

警察做野唔使你教

d廢老好撚嘈

嗱 肥絲 我撐你㗎 但係唔好嚟搞串個party

香城警官黑暗醜惡 制服12歲學生哥都要用盾

傻人發現案

個學生一定好唔開心 會有陰影

咁多成年人捉一個...

近排細路郁啲就「情緒激動」?
定一直都係咁?

個學生又真係痴撚線咁喎
未查清楚前避免佢走好正常啫
唔係樣樣野都講到極醜惡咁既
俾著你又會點做先？咪係到矯枉過正啦

柒完幾次比人笑完就懷恨在心

中港矛盾當前，搵位屌左咗連登仔先
真係入火入魔喇陰公

個學生好似崩潰咗咁
若然真係得12歲即係中一中二
無啦啦俾兩條友圍真係唔知點算好

若然佢同學喺側邊見到肯定唱通全校
成個中學生涯都應該好和味
假設佢真係得個12歲既話
好易會諗埋一面

個大媽就真係要列作傻人發現案處理啦
乜撚野係香港一百年啊
黑警真係on99 唔查清楚就成隊人夾走個細路

唔乖叫差人叔叔拉你 ？

不過睇怕個細路都係有自閉或過度活躍果d黎 無端端拍鳩人d野

「警員見學生哥情緒異常激動，只好將他推到附近唐樓入口，希望他冷靜下來，但學生哥仍不停尖叫，甚至愈叫愈狂，警員即大喝：「唔好再嘈！」學生哥同時眼泛淚光求饒說「放開我」，警員更一度將學生哥㩒在地上，其後數名手持盾牌及警棍的警員到場，合力將他抬上警車，再帶返警署協助調查。」

比啲死差佬咁樣對待，我都嚇到痴撚線啦

講真 就算二十三十歲既人 無做錯衰野 無啦啦比人圍 我都驚啦 好難怪一個學生會驚到尖叫

呢d case 差佬要出談判專家啦

南亞人贏一仗
連燈仔見到一定唔敢出聲

好想知個學生最後點

最後冇人被捕 但應該有心理陰影了

有冇睇片㗎，個細路癲撚到咁點唔拉佢埋一二邊呀，由鳩得佢係條街中間發癲？呢鑊真係唔明關差佬咩事

真係笑足6年 一屆傳比新一屆
中學最痛苦既事

細路嚟架，無啦啦比兩個死差佬夾，嚇親好正常，我就唔想啲死差佬好聲好氣個學生會驚到咁啦

好彩打咗格仔

死差佬
廢老屌你老母
欺善怕惡

點解個大陸婆到最後都仲可以理直氣壯企硬話個學生偷野 明明已經比人篤爆佢 原來人無恥 真係可以無撚敵

傳出國際俾人笑死
對一個手無串鐵小朋友都要幾隻警犬甚至出動盾牌警棍先制服到
捉葉繼歡級睇黎冇飛虎隊+坦克車火箭炮都幾難捉到

一嚟就兩個差佬喝鳩個學生，仲夾住佢，平時對撚住陳靜心班垃圾就好聲好氣，對住個學生就咁撚惡死

對個12歲小朋友都要call backup出盾牌
笑到仆街

隻支那豬講句偷野佢就信
個細路話無 就係咁屌鳩佢

乜都唔問清楚就捉住人..仲要咁細個,係人都驚啦

香港警察係垃圾!

好撚痴線 啱啱睇左片
但其實個學生點解會係咁尖叫
係咪本來個學生係有精神健康問題？

個支那豬講咩你係咪中國人

到時又話個別事件

12歲細路仔冇偷冇搶出警棍盾牌
當年佔旺出手出腳就護送你搭的士

哇，兩個所謂警察成個懵炳咁既樣， 見個細路咁樣feel唔到有問題咩？

可能係自閉症果d

個細路應該係 SEN 學生啦
話差佬咁做冇問題嘅係咪戇撚柒鳩

呢啲叫發作唔係嚇親喎，你嚇親會鳩叫同打人？

一係太驚,一係有自閉之類
但有自閉,可以比佢自己一個人番屋企?
有無人解答下

個學生有情緒病本身有啲問題，一遇到壓力/驚就會尖叫。利申佢係中學師弟

咁應該點做？

投訴滋擾及傻人發現案處理

開始理虧就問你係咪中國人
唔係就冇資格出聲
呢啲咁嘅仆街冚家產真係死極都仲有

香港差佬正垃圾

屌你老母

死黑警撚識咩 見佢反抗就覺得佢有危險性
即刻call backup 攞晒盾同棍嚟

細路仔自控能力比較差，嚇親會鳩叫有咩問題，同埋你邊隻眼見到佢打警察

正常人驚既話點尖叫都會夾雜語言係入面啦
講我冇偷野呀 放開我呀呢d
佢keep住一路尖叫好明顯就精神有問題啦
D死黑警仲要好撚恐咁話你唔好再嘈

明明就係啲死差佬唔識處理先搞成咁

調返轉拉個個係大陸婆 睇下班差佬會唔會咁撚粗暴
十鳩幾歲嘅細佬仔 無啦啦比人屈 仲要比個惡死大陸婆嚇話要報警 唔驚就假啦

一反抗一定係佔中班廢青啦
唔撚理咁多屌佢一鑊發泄先先再慢慢禁落地下叫d手足拎警棍炮制你

個學生哥一定好大陰影 ，要求黑警道歉

d黑警真係痴撚線

啲差佬應變能力好差。。。判斷力不足返去學堂再出返黎啦

其實段片開頭佢都有講:無呀,我無偷野之類
係後尾開始鳩叫,細路仔驚一制都可能會咁既

不過個重點係,就算個細路正常定有問題
個處理方法根本就錯撚哂

今次又洗唔洗叫南亞裔彈開？
香港就係要有呢啲人，唔係靠某啲連登仔靠個鍵盤打生打死
比著連登仔都唔知會唔會咁同個大陸嬸理論

睇到火滾小喇叭
警察要唔要好好再培訓下?

連當事人情緒都安撫唔到

澳洲都有查飛狗咁樣捉𡃁仔查飛，嚇到啲中一，二嘅𡃁仔返到屋企崩潰咗咁然後人哋老豆老母報警，嗰陣話要告鐵路公司，唔知後尾點。

之後成班bar qc組隊登報上電視話免費幫俾查飛狗亂告亂捉嘅人打官司

假如個學哥係支那又點睇

呢個真撐巴打

支那人係咁

仲有四個大人咁對個細佬真係過份左

個學生可能係SEN

有冇人知間支那舖頭係邊

大媽 -10/10
警狗 -100/10

分分鐘個大媽話個細路打人，我驚班懵炳警察二話不說拎警棍扑濕個細路先呀。

事後：合理武力

應該唔係舖頭嚟 係街邊啲反法輪功牌

痴撚線,睇撚到火滾

警犬真係支那人隻狗，一聽到個女人有鄉音即係信哂佢，狗都冇咁聽話

黑警見係大陸賤種報案咪落力d囉
屌你老母

都係啲黑警仆街，心理學又唔識，控制個細路情緒又唔識，連登仔都不如。應該要即刻買返個開心樂園餐再餵埋佢食先啱㗎嘛

12歲細路都要吹雞出盾,班警犬小兒麻痺？

垃圾黑警

共匪

一睇就知係Sen學生
係咪戇鳩 捉大盜咁款

睇到嬲

片尾好頂癮
大陸婆：你係咪中國人
阿差：我係香港人

根本冇鋪頭

嗰條老閪係收錢做食蕉負責睇住個牌

中佢老母國人
叫個阿嬸躝返支那啦

個學生應該有好大陰影

屌你老母 黑警
對個學生都咁

大陸人幾時死

狗就是原罪

呢間野個大陸婆好鳩衰
我上次見個阿婆行得慢，佢屌鳩個阿婆行快d唔好擋住佢

我出口屌臭佢，佢仲想吹雞打電話叫人幫手

屌你老母班警狗同個12歲細路差唔多高

呢間野 ? 舖頭?

睇完下集心都涼晒
班南亞廣東話標準過晒個共匪

個大媽好仆街 屈人偷嘢

SEN
特殊教育需要（Special Education Needs, 簡稱SEN）

啱
正常學生撚會咁叫法
第一時間屌你老母啦

利申補習成日接觸sen

係呀，隔離賣工程野，果次咁岩落去搵

我係現場睇住 果兩個差佬一黎到 未問咩事咋 個大陸婆一句佢偷咗野 個學生哥驚起上黎即刻發難想標出馬路 所以兩個差佬先㩒住佢
你睇片都覺佢有少少問題 現場差佬已經同大陸婆不停講 「小姐 ，你會唔會誤會咗 等我地調查下先 唔好搞佢住」
但個臭閪大陸婆一路圍 一路屌差佬話唔撚拉 個學生又一路喊 學生根本驚鳩咗個大陸婆 唔夾佢上車根本平靜唔到佢個人 我覺得帶佢返去等佢定返d再搵佢家長黎了解 接返佢 做法無問題
鍵盤講緊係易

根據現行的香港法例《公眾衞生及市政條例》中有關展示招貼或海報的條例，任何人在沒有土地擁有人或當局許可下，在私人土地或政府土地張貼海報屬違法。

有無人知呢隻蝗擺嘅位置，去捕佢再搵食環
2868 0000 / 1823

個大陸婆點解冇俾差佬拉埋，明明佢屈個細路偷野。最尾查到細路冇偷野唔係應該拉鳩個女人報假案㗎咩

道歉就一定唔會有㗎喇，香港政府好支持呢D盡心盡力幫大陸大媽既刷鞋警察，可能會頒個銀雞獎俾佢地話good job。

搵人收撚晒個大陸婆啲易拉架喇

屌 搵人一齊去深水涉屌佢老味啦 呢啲易拉架咁樣阻街法又可以唔拉 浪費警力又唔理 大陸人真係玩撚曬

對付一個10幾歲嘅靚仔竟然要拎盾牌仲要兩個人都搞唔掂
世界十大笑話：香港警察

最尾型到仆街 三個南亞人企曬係度圍住個女人

你係咪中國人吖 ？

我係香港人啊依家

有冇得起條大陸狗底，趕撚絕佢

大個做警司做鳩D廢既

第一日上連登咩，預撚咗啲人係差佬就屌㗎啦

大陸人大撚晒架

個細路都幾明顯有閉症 第一頁啲傻閪連登神探又鳩up

地址喺邊？

想投訴有人周街擺易拉架
根據現行的香港法例《公眾衞生及市政條例》中有關展示招貼或海報的條例，任何人在沒有土地擁有人或當局許可下，在私人土地或政府土地張貼海報屬違法。

個南亞人講：得！睇下聽日你仲擺唔擺到
係咪叫啲同鄉黎拆個支那狗檔

笑撚死
50年印度佬

有無巴打聽日去望下

有又點，唔係重點。

點樣可以剷平d 共狗架

應該係個細路走，唔合作先會捉住佢，個細路反抗到咁，又拍個差佬，無理由唔捉住佢，一放個細路應該又跑走啦。

個大媽係on99，而條片拍唔到成個過程判斷唔到啲差佬係咪一開始太惡咁嚇個細路哥，但只由片段判斷嘅話，就算我係差佬都只係諗到捉住佢唔比走呢個方法，真係反抗得太勁

個小朋友好慘

最尾比所有人圍住屌 香港人同個呀伯又話佢共匪 印度人又話自己住咗50年

死共匪 返大陸啦
笑到仆街

連登仔最撚叻馬後炮
睇新聞了解哂成件事就好似去左現場咁
然後逐樣屌邊樣做得差

連登仔係無撚敵

今次有幾個人證 又有條片做物證 乜都怕炒車

個細路真係似有小小問題

依家你講句我係中國人，基本上等同拎住本毛語錄一樣係宇宙通行証黎。

好想屌柒埋佢一份 一黎佢係支那加 二黎恰細路

唔屌佢地辦事方法,屌佢地辦事能力得未?
4個人捉一個12歲細路,小兒麻痺?逗呢份糧但咁ge體能,真係有小偷咪直頭要成個環頭出動,再宵禁埋先拉到?

巴打
地址喺邊？

想投訴有人亂擺易拉架
根據現行的香港法例《公眾衞生及市政條例》中有關展示招貼或海報的條例，任何人在沒有土地擁有人或當局許可下，在私人土地或政府土地張貼海報屬違法。

可唔可以叫d同學仔唔好恰佢/叫佢地扮唔知件事
個學生真係好撚慘

香港d警察真係好差，無品又無專業知識，無家教仲要無良心

最後個幕360度轉 個大媽身邊全部企滿南亞人
冇啦佢之後唔駛再去個度擺檔

睇到好心up

深水埗係多d

報假案嘅反而冇事

唔好怪個後生仔反共 反共係有原因

全部人企係度望住佢 橋曬手咁樣啤住佢

見親條街擺反法輪功個d二拉架就打去食環投訴，掃9晒班爛坦場就arm

大陸蝗正仆街

我grad左

蝻都有好人

啲黑社會蝻捉佢去附近啲一樓一開工

住左50年呢句真係好型

香港差佬不得好死

不過學校啲老師應該識處理，我相信我母校

真心就算係帶走個細佬係想個支那婆咪再兇鳩佢 比佢冷靜落黎
個細佬點會明吖 佢浄係知道依家你要捉鳩佢撚冷靜到咩
係都收撚左個支那婆皮先再安撫個細佬啦
死撈婆嘈撚到閪咁 對住個細佬啫住曬

勇過9成連登毒撚

會冇生意

多謝南亞港人

死共匪，爛番大陸啦

其實佢拉個學生嘅同時都應該要拉埋個廢老
先唔講佢係屈個學生，佢喺街邊咁放個易拉架都唔啱啦

中國人就躝返大陸啦屌你老母

唔係喎睇真啲
塊牌係撐法輪功、屌共匪架

條支那婆唔洗返鬼國啦

香港警察欺善怕惡都唔係第一日嘅事啦， 好出奇咩

一個十幾歲的學生，驚恐情況下不斷尖叫，具有侵略性行為，會唔會冷靜判斷該名學生有沒有「精神上無行為能力MIP特徵」？ 而用其他方法減低佢焦慮同壓力令佢冷靜、合作，而不是增加該名學生的壓力？ 睇到呢單新聞好心疼。

呢個大媽遲早因果報應，點睇佢都應該犯例啦掛！
？

香港法例第132章「公眾衞生及市政條例」，第104A條「禁止未經准許而展示招貼或海報」

1) 在下列地方不得展示或張貼招貼或海報─
(a) 私人土地，除非獲得該土地的擁有人或占用人書面准許；
(b) 政府土地，除非獲得主管當局書面准許。

(2) 任何人在違反第(1)款下展示或張貼招貼或海報，即屬犯罪。

亦即是在街上使用器具(包括：易拉架、標語牌、手推車及箱子等)，或以任何方式，在未經許可展示招貼或海報，便屬違法。

另外在，香港法例第570章「定額罰款(公眾地方潔淨罪行)條例」注明：如犯「禁止未經准許而展示招貼或海報」，會作出定額罰款1500元。

個蝻啲廣東話仲正過條八婆大媽

如果個學生係雙飛唔知大家會點

陰公 叫撚到劏豬咁

非

洗撚講咁多咩，個𡃁仔一反抗就可以落孖葉啦，個𡃁仔本身就有情緒問題，講乜佢都聽唔入耳架啦，之後帶埋個大陸婆同南亞佬上車返差局，證實𡃁仔無辜就告個大陸婆報假案

on撚9，咁撚樣蝦個細路

告多佢一條阻街啦要

應該係 汝州街 南昌街，南昌大押對出

呢段正

屌你老母一睇就知個黑警信隻蝗婦啦撚樣

咩都好，個呀姐實際位置有冇人知係邊?想見一獲啲易拉架就call一次食環

再上d,過左基隆街有間日本城

蝻你老母咩

反法輪功呀

係呀 上個討論區都要好似個記者咁出文

呢單野最有問題都係個樣衰大陸婆喎

警員更一度將學生哥㩒在地上，其後數名手持盾牌及警棍的警員到場，合力將他抬上警車，再帶返警署協助調查。 盾牌同警棍夠唔夠呀 起碼都拎支炮出黎

大陸婆係要鬧幹你媽？

我屌你老母呀

自己人 係自己人就唔會做政權打手啦

咁撚多人對一個初中仔 訓練訓撚左係邊 又唔見雨革咁撚廢

就咁比佢走
唔撚洗落口供？
傻閪驚察

黑警唔撚會捉架 仲唔覺得煩咩

垃圾警犬我屌你老母

Ok，未搞清楚件事個學生失控想走你捉住佢係合理

但你推鳩人埋樓梯又㩒佢落地下仲要出埋盾去對付一個手無寸鐵，一睇就知好大機會患有情緒病or精神病嘅學生就真係小題大作

屌你老母笑撚死
個呀叉D廣東話仲準過個女人
收皮啦
仲話自己香港人 笑死撚
又問人係咪中國人 轉個頭又唔係話自己係中國人
話自己係香港人
好心呢D人死左去好過

巴打﹐係唔係呢度?

屌你老母中國大媽滅全族

邊撚到自己人
香港警察 服務大媽

香港警察搞乜搞成咁
係咪應該再檢討下佢哋應否有槍？
對個細路都又盾又抬
下次個細路呢把較剪出嚟係唔係要辣低佢先？
市民都無咁高火力，班警察咁多裝備都仲要隨身咁重火力？
以佢哋而家咁用武力法，我有啲驚喎

咁撚多手拍人野做乜

好肉赤個細佬
有咩可以做

你都on9既，有人手係咪唔用？
係咪其他人要企喺度？

LM

屌你老母 見到個細路咁樣俾人屈到上心口好撚心痛

組隊清算個大陸閪啦屌佢老母

個學生咁樣怪得邊個，冇偷咪報警企定定等呀sir嚟和解，5分鐘內搞掂嘅嘢嚟

用下你個死人腦啦
除左企係度就無其他野做？ 大撚把啦

佢會即刻認係中國人洗撚搞咁多野咩

隔離post

其實大媽報假案係咪犯法？
同埋個細路家長可唔可以告返轉頭好似外國咁，告到警察同大媽仆街？

唔駛啦 個印度人講完聽日睇你仲有冇得擺檔 之後十幾個南亞人360度包圍住佢 連登仔無需要組隊了

組團過去屌柒個大媽啦，最撚憎呢d大陸臭閪，on撚99

旺角彌敦道同銅鑼灣都有依啲易拉架 見一次打上食環一次

屌你報假案要唔要捉？

你係咪中國人先
人哋係真正嘅中國人喎

個細路好陰功

【極醜惡】大媽力指偷嘢 學生哥被阿Sir捉住掙扎尖叫

你個弱智閪盲反上腦？
宜家你見到有人企喺度無野做咩

食環處阻街投訴電話 28680000
無人傍住啲嘢，可以CALL 食環拎走

個細路失晒控 好心痛
呢啲經歷真係記一世

個大陸婆就一撚定係仆街黎架喇

但成班連登判官
頭一版都仲有人理性分析下警察點做
講下講下個個都話黑警黑警

但係今次我又唔覺警察有好大問題喎，明明條片一開始差佬都只係捉住佢手臂叫佢唔好郁，佢都好撚激動係度尻叫反抗啦，跟住到佢反抗又唔通由佢fing由佢打，正常人都唔會咁既反應啦？唔好話咩細路，佢都生到咁撚高大，唔似中一中二，換轉如果係30歲既痴線佬呢，咁就變左冇問題？佢係發癲有危險同反抗就要制服架啦，因為佢係學生所以就變左係差佬錯？如果佢係正常同埋唔走既，我又覺得唔會咁樣無啦啦比人㩒低喎。

中學生唔識應對？會唔會太睇少中學生，同埋咁當佢唔識應對係咪就可以反抗都唔理，係咪一句唔可以咁對細路，可以由佢發癲，如果佢有危險野拎出黎整傷人又點算，佢係條街搗亂又唔洗理？唔通等出事先黎制服？ 佢係癲既，唔合理既就咩都有可能，就要預防呢啲事發生架啦，覺得唔服既，都係果句，換轉係30歲既人係咁，又點做？

另外，咁設身置想，果一刻差佬點知佢係咪有偷野，咁有罪案發生係咪唔洗理，由佢，問好哂偷咩先追？問完都走撚左啦，跟住追完又反抗都唔㩒得，如果係咁我諗第日好多17-18歲走出街搶野

仲有佢唔係有問題警察點落傻人發現案
好心唔好人講咩你就信咩又跟風講啦
隨便屌同負皮，預左一大班正義撚

想問下個學生係咪有小小自閉？ 佢嗌到好似有啲自閉咁

換轉30歲你咪制服佢囉 無人會話你
照你咁講 換轉3歲 你係咪又制服呀
下下都制服 唔識睇情形?

一定係犯法
第二條唔識答，可以告但結果唔知會唔會仆街

香港黎 告得入是但一面 斬個頭落黎比你
告黑警比人拖到唔記得 告大陸閪黑警怕煩

宜家個學生哥疑似有病病發，佢掙扎既時候有掃跌物件
咁洗唔洗控制下先
雖然拎盾牌棍係over左

就算個個post人人冇口字起碼自己可以選擇加口字

但間間茶餐廳部部電視機長開播住TVB剝奪轉台呢個選擇

你睇下你幾撚偏見，咁係咪30歲同樣身形又就可以咁樣制服？咁如果係，點解因為佢係18歲同係學生就唔制服得？你根本答唔到咁樣處理有咩問題 只係因為佢年紀同身份就blame，咁叫睇情況？但點處理根本係睇當時人情緒，身型同佢做緊咩囉，而唔係因為佢身份，ok？

除左佢條片後段佢失哂控
前段咁樣都叫過份？如果個學生企定定係度都咁樣比人㩒低，咁我冇說話好講，我都會屌尻差佬

個學生應該係有啲精神問題
讀書時期都遇過，只要受到外來少少刺激，例如俾老師話，或者一有咩唔開心，就會唔受控制咁發癲，周圍掃哂啲枱枱櫈櫈，大叫，喊啊之類，果陣要全班走出班房，等佢冷静啲，miss再入去安撫佢
不過呢啲情況上到高中就愈黎愈少，係初中時期會經常性發生

我咪話睇情形囉 幾時話睇身份
個學生除左嗌仲做左D咩要幾個差佬拍佢埋牆
開頭咪捉左雙手坐左係地 佢仲做到D乜

你算吧啦，喺連登係唔會有理性討論

盲反撚駁唔到淨係見到人唔撐學生哥就負皮
記住第日如果係街比痴線既打中/搶野/騷擾都要問清楚對方係咩人先好決定點做。

見到年紀細既就點都由佢先，點都要慢慢傾。其他點樣㩒都冇問題。好正義呀

蘋果都睇唔過眼，個個都遮樣係個大媽唔撚遮

你都要比人負皮喇

總之一定係黑警錯啦
話知佢點癲，佢係學生，情緒有事，斬人都冇罪

重睇啦你，同埋警察都有係咁用口叫佢唔好郁唔好叫，佢有聽？

條八婆鳩up唔洗拉？
之前萬寧件保安又係
#metoo

睇撚到眼火爆

你覺得佢有危險性咪拍佢埋牆囉
我睇片 佢靜係係度尖叫同FING 你覺得好危險我都無野好講
條片開頭已經有差佬捉住佢 捉實佢既情況下個學生都可以令到差佬覺得危險到要拍埋牆

以前返工成日接觸到SEN學生，呢d人真係煩撚過閪，如果eq少d都會想郁手打柒佢

無啦啦比人屈 可能第一次比警察捉住 緊張好正常姐 黑警唔撚識處理 個細路都有話自己無偷野啦 黑警有聽?

條片係咪成個流程同冇cut過先？咁點解一開始由捉住佢會變做㩒落地，再演化到後面咁，你答到咩，但大家起碼有眼見既就係佢失控囉，佢有打警察同反抗，咁樣唔洗㩒？
咁佢失控既制服會有咩問題？你仲未答到，選擇性失明？係條片又睇唔到，我講既野又睇唔到

事後就知比人屈，我係警察一早睇到新聞報我都唔捉個細路啦，都係果句，一開始你係正正經經企係度唔發癲既，幾緊張都唔會演化到咁，個問題就係而家佢發癲嘛，唔理？反抗唔理，打同尻叫唔理？

緊張好正常，但發癲唔正常，幾時變到因為佢係學生年紀細所以發癲就正常？

其實唔明cctvb搵嗰堆撐支那人嘅「港人」係邊到走出黎
根本好多老一輩都好撚憎中國
有時行過公園都成日聽到啲呀叔呀伯屌共產黨點害到啲人雞毛鴨血
返工撘車 如果入咗啲高聲鳩叫嘅蝗
車廂十個有九個都黑面/睥一睥
遇到中氣十足嘅呀叔仲會出口叫佢靜啦

有時去買嘢 啲店員見人用蝗語 多數扮聽唔到/不知道
到我開口用廣東話問 就另一個樣
可見其實大部份港人對支那包容性近乎「零」

但cctvb硬係搵到一堆好支持支那嘅「港人」
造就一個大多數人支持支那嘅趨勢

如果今次事年發生係10年後
主角都係咁既反應，都係第一次比人屈，但唔再係學生，警察都係咁樣處理，你地會唔會咁屌吖拿？

可能都會既，因為始終係 ‘黑警’

根本成班見到 學生 警察 蝗 就發哂癲，對人唔對事

其實唔係有無偷野問題
而係個細佬鳩叫 又反抗
如果唔拍佢埋牆
唔通俾佢係街中間鳩叫咩
萬一佢衝出馬路又危險

條片睇唔到 你又知佢失控成點? 你答到咩? 你睇到佢點打差佬?
我睇到既失控係佢尖叫 同埋 拍個差佬囉 你覺得咁都叫打 仲要危險到要4個差佬 拍埋牆
我無野好講

話個細路反抗 有危險 所以制服佢果D
唔睇仲以為個細路好危險,同個差佬係度爭執
點知原來所謂反抗就係 尖叫 比你捉住然後拍你兩野 就咁危險

咁既情緒，咁既反應，仲有掃撚低哂啲野，佢反抗想走又睇唔到，一路尖叫同拍又冇問題，係呀，個細路做咩都冇問題，咁樣都仲係正常？
我係答唔到中間發生左咩事，但係我唔會設定左佢係由正常可控制情況下啲警察都會㩒低㩒到佢變唔正常囉。
再屌尻差佬處理得唔好囉

你咁都仲有得盲撐，一早就覺得係差佬搞到佢發癲，係點樣有野講？

記住係街見到癲佬過去講服佢

收皮啦你,咪撚鳩UP

我唔撚知佢係咪9up
但你又係現場咩？
咁撚肯定話人9up？
又要盲屌黑警？

差佬唔撚拖住佢 佢會掃跌啲野?佢而家一見到差佬就失控掃野?
唔好斷章取義
我無講過"無問題"
我話係咪危險到有必要4個差佬拍佢埋牆??
你睇條片佢係咪好危險?

非黑即白?我話4個差佬拍埋牆有問題 就等於要講服佢?
佢開頭捉住佢無問題
我想問佢點反抗 點失控到 要4個差佬拍埋牆

依家d細路好多都係咁，因為未見過呢d情況，加上明知老屈無路訴，好快就會發癲。

以前小學見唔少呢類發癲事件，通常到左中二三就無。

睇片黎講，應該係差人當佢成人案黎處理，直接就問叫佢停係到問偷咩野，然後條八婆又大大聲一輪嘴，令到個細路覺得差人信左佢係偷野，慢慢佢放棄左辯解，又一街咁多人望住佢，就好想逃避走佬。差人當然唔會比佢走，佢咪發癲。

其實差人做足正常程序，只係可以處理得更好，起碼一開始要安撫左個細佬情緒先。人發係癲上黎，亂拳都可以打死老師傅，處理呢類型案件最好幾個人一齊，否則一個唔小心搶槍就仆街。

佢唔係一見到差人就掃野呀，但佢係由開始就發癲囉，差人夠唔係一開始就㩒尻佢落地啦，你唔講？
你出街比人check身份證都唔撚會無啦啦比人一野撚落地啦，因為你係正常人正常情況嘛？
好明顯而家佢唔正常情況都唔正常囉，咁制服佢有咩問題先？
你話有冇必要4個人，咁兩個人㩒唔住搵多個人又有咩問題。
即係我單手拎得實一袋重野，我就唔洗用兩隻手抬啦，你可以話警察廢囉，兩個人都搞唔掂，但制服佢真係好正常

印度佬好波！

你係要當佢正常人正常情況，咁黑警實處理過份有問題架

條片就得尖叫 郁身郁勢
一味係度話佢 發癲 反抗
我想問佢發癲成點 反抗成點?
你睇到佢咩舉動好危險?

佢係sen學生... 真心睇到呢單嘢真係好嬲 啲人完全無意識 仲要叫好
仲有乜q嘢傻人發現？ 傻字好大程度上都係一種歧視
利申 非歧視 同校已grad 勿相認

可能傻人係指個女人

唔洗講咁多，係男人就落去玩尻件臭西支那大媽，我就今日收工落去

仲有啲支那乞兒，喺彌敦道見一次打一次

唉，算撚數，同你講都嘥尻氣
淨係識選擇性失明，隔一個comment就提少樣野
就想減低嚴重性？
你夠一味淨係話佢唔危險啦，失哂控都唔危險既又
咁好多癲佬都唔癲險啦，係咪全部由尻佢
係咪講服佢，唔係制報佢你又講唔出點做。

未發生事故唔代表冇危險，渣車超速未撞都唔代表佢唔危險啦， 而家制服佢就係要係發生事故前預防佢發生，等佢出事等佢跑走先黎追？

淨係尖叫比人捉住仲郁想fing甩，拍尻差佬
咁樣唔叫發癲唔叫反抗
咁樣已經夠哂理由啦
你咪試下下次比人check身份證跟住尻叫想走跟住尻fing尻拍囉，睇下比唔比人㩒低，再同其他人講，睇下有冇人幫你

同埋我都幾肯定佢係想走先會再比差佬夾先掃撚低哂啲野，佢而家就係唔肯企定定好地地，咁要點做，你答到未？

應該問 你係咪賊 個賊話係先可以捉 警察是原罪

首先問清楚疑似受害人咩事，跟住再走拍個疑犯膊頭，問佢係咪犯人，再斯文既方式令疑犯同疑似受害人，旁觀者企埋一齊傾好哂，跟住先一齊帶番差館

連登仔今次點解唔屌班蝻

因為蝗仲衰過蝻

個學生遲早好似勾踐咁返黎報仇

有人想將個討論帶學生錯定差佬錯，令人覺得屈人嘅大陸婆無可挑剔。

南亞"你睇下聽日仲有冇人比你擺（個架）"
以後見一個打一個電話 死支那

12 歲比人屈偷野你會唔激動，
好少直接講粗口話人on鳩
不過你真係on撚鳩嘅

大陸囝黎架

傻人發現 係指個大媽呀嘛！？

香港人：情緒失控/精神病/MR = 痴線 = 好危險

個細路Fing fing 咁，容乜易搶槍，射死個大陸女人，然後四個警察一人一槍，最後吞槍 剛剛好六飛

無用飛虎隊，證明咗香港警察的專業

連登出咗名喺跟車太貼

你靜係識偷換概念
我一直重申佢係有發癲 反抗 但唔係危險到一個地步要出動4個差佬拍埋牆
一直講緊差佬係咪OVER左 佢係咪好危險 你就講係咪應該制服
尖叫 FING甩 拍差佬 係咪好嚴重好危險先?
佢係要制服呀 咁不如直接開槍啦 點解唔開呀 因為未發癲到呢個地步囉

講多最後一次 佢係發癲 反抗 係要制服
但唔係用咁形式制服囉
如果你講緊佢以上舉動 係嚴重到要咁做 我無野好講

其實成件事最撚衰係個大陸閪 一直煽風點火靠老屈

邊有可能唔分開兩邊
帶埋條蝗婦一邊等佢唔好起度講埋啲9野先啦

紅字好威？
咪話話左
2個人唔夠咪搵多幾個
唔夠叫支援叫over左？
唔係咁樣制服咁要點樣制服，你有答過？
都係回歸最初，佢係正常唔會比人咁撚樣㩒
如果係㩒得住，洗撚叫多幾個去㩒撚住佢
㩒唔撚住既癲佬唔撚危險咁乜撚野危險呀
究竟係我偷換概念定你一直逃避呀
你邏輯係咪有問題呀
淨係識冇野好講
因為你柒撚左囉
冇野好講就摺埋啦咁
柒係識一個point
認真逐樣覆你
但我講咁撚多野都唔撚識回應
嘥撚哂我啲時間

由一開始你話30歲咪由你制服就已經知你係盲反撚啦
仲係度死撐

快D睇清le班垃圾既真面貌姐

兩邊帶晒返去落口供啦

支那婦放易拉架起街有無阻街先？

on9仔由一開始就已經從年歲去判斷係咩程度
仲係度扮客觀
睇多啲書學下點樣分析同思考先啦
仲沖出黎7

下次經過我驚自己會唔小心撞跌

擺易拉架喎 call食環煩鳩個支那婆啦

你係咪盲撚左睇唔到情形兩隻字

一個十幾歲學生 VS 幾個上過學堂既差佬

"唔夠叫支援叫over左？
唔係咁樣制服咁要點樣制服，你有答過？
都係回歸最初，佢係正常唔會比人咁撚樣㩒
如果係㩒得住，洗撚叫多幾個去㩒撚住佢
㩒唔撚住既癲佬唔撚危險咁乜撚野危險呀"

個差佬㩒唔住=佢危險到㩒唔住? 唔比係個差佬廢 ?

你唔講我以為啲差佬同緊綁匪駁火
個學生真係好撚危險喎 點解唔直接開槍呀
好彩我唔係度炸 容乜易個學生發癲打撚死人

路過想問下
其實想問點嘅形式先最合理？
首先制服一個發癲嘅人最小都要兩個差佬喇
唔係萬一搶槍點算
叫支援揾車黎運佢去警署都好合理
保險d 先揾多兩個人黎又有咩問題

人多撳反而大家都安全

佔中以嚟，黑警專恰細路

第一步將兩邊人分開都無做到喎

一路比條女人起咁點火激發個學生情緒啱咩 ？

唔好同我講警察無指引點處理情緒激動同精神有問題嘅人

個細路真係好癲喎 係度尖叫 仲要FING晒手
咁撚危險 4個差佬點夠呀 CALL埋飛虎隊啦

嗰啲死八婆
拆鳩佢檔垃圾易拉架啦

其實呢
笑話講一次就夠
咁樣點討論

搵我？
屌啦，又知我會唔出聲既

蘋果日報

我真係屌係都晒撚氣

我唔係講緊笑話喎
條友一路話個學生真係好危險 所以要4個差佬制服佢
我比佢講兩講 反而覺得真係幾危險 佢又尖叫又郁黎郁去
陣間佢可能更加癲點算 到時4個差佬都阻唔到佢架啦
我覺得差佬應該直接開槍制服啦 唔通發生左意外先黎制服咩

你死全家啦屌你老母，過唔到QC都夾硬出世唔怪之得你咁低能

個大媽好撚賤

等睇屈婦人評論呢件事

一句到尾，你覺得班警察有無問題，其實視乎你點睇個細路，你覺得癲咗好危險，或者你覺得佢只係失控的小朋友。
但「唔好再嘈」似乎唔應該用冷靜個睇落情緒有問題的細路
制服可以但應該放最後手段，可能班阿sir 未遇過呢類case，所以要制服佢
但如果一招鐵漢柔情，鎮得住個細路，佢贏撚晒

呢d牌根本唔應該俾佢擺 我見到都想拍啦

我淨係覺得有咩事應該開槍啡低你個仆街先就得

大你老母媽

搵日去拍吓個八婆個易拉架先

仆街警犬死全家

死共匪

深水埗汝州街同南昌街交界路口。
反法輪功嘅大陸老雞。

可能個學生有過度活躍症，咁做唔出奇

正宗屈揼砌

係班死垃圾支那狗五毛想轉移視線啫， 我講咗n次香港人最大敵人一定係班支那狗

無啦啦捉住佢，嚇撚死個細路咩
你唔係唔人知d呀sir形象幾深入民心架啦

支那豬

佢塊牌咁可以就咁放係度？
無犯法咩？

個大媽唔撚洗比人拉

報偷野但差佬拉完人唔洗叫報案者落口供

好撚仆街

成件事點睇都係支那婆最On9
亂尻咁屈人，但連登仔就集中屌黑警
咁有人話有人偷野，佢地捉賊好正常姐
唔信佢都好正常，唔通人地話一句我冇做過呀，就放人咩
同埋報導話個細路係咁掙扎，咁制服佢有咩問題
唔通由佢成功掙脫 到時你地班連登仔咪又笑人12歲都制服唔到
後尾都見到個細路有問題捉埋一面
雖然有喝佢，但我諗如果你地係當時人，有條友係你側面係咁尻叫，你都忟啦

黑警要出動幾條友去制服個細路係on9
但成件事最錯係條支那婆
竟然冇乜人人講

報假案其實係咪咁就無事？

對住警察公安講一句屌你老母操你媽佢地都會發癲啦， 又唔見其他狗制服自己同事

連登仔都用大媽

塊牌太高，我過馬路睇唔到對面有無車無啦啦衝出黎，可以報警？

大陸人咪冇事囉。

你搞清楚香港咩情況未呀， 只要係支那狗報案，班絕子絕孫香港警察一定信支那狗先， 相反支那狗犯案， 班班絕子絕孫香港警察一定大事化小， 小事化無幫班支那狗

黑警死全家

已經1823 報告 佢 阻街
同埋 填咗 罪案資料郵柬 話個女人 提供虛假資料或作出虛假陳述或指控嫌誤導警務人員

呢啲啊嬸真係死一個都嫌少

睇fb唔少人留言話差佬好有問題
但我睇片 有部分係差人未禁佢落地果時
只係企係到 想同個學生講野 個學生已經不停發癲叫 同想走 差人拉住佢同佢講野個學生又無反應 只係反抗
睇到有人話 差佬唔應該未了解事情就拉個細佬 有冇諗過個細佬唔合作 根本了解唔到？ 不過當然可能實際情況差佬既手法好有問題我地唔係事發經過既人都唔會知 就算係事發經過既人 都要由頭到尾都睇住先知邊個問題 你中途先望住差佬禁細佬實話差佬有問題
其實我都係想講 我地根本連件事都無原整目擊 唔可以亂下結論 凡事都有幾面既
btw 仆街大陸大媽

做乜當自己捉到重犯咁樣
處理手法垃圾到咁樣

呢d 就係大陸劣品種

人哋係話細佬唔係癲佬 ，個細路咁細粒，唔通你會俾佢一拳打死咩 佢冇攞把刀，有乜鬼危險性

你都on鳩嘅

死番支那啦支那婆

個細佬咁就一世陰影
死仆街肥婆加黑警

疑犯梗係撳低佢啦，仲好聲好氣on9架

留意到有3件警犬打手不停係幾個post意圖洗底

洗唔洗 軍裝

四個捉一個
唔怪得暗角都要7個人

連登係咪唔可以有客觀角度？
係咪只要有警察就一定係警察錯晒？
今次點睇個細路都係有情緒問題，唔知過度活躍定咩啦
做警察有人報警唔通可以求其放佢走咩

呢次連登畜牲企邊一邊呢？
印度人同強國師奶喎

關印度人咩野事?

唔係咁樣捉
第一樣野係要隔開兩邊，唔好比個蝗婦刺激個學生

on9美國警察咁對學生一早被人收皮啦，香港

兩個警察都唔夠個小朋友抽，啲警察真係好撚廢
我一個人都將呢個靚仔打落地到 唔講以為四個人制服係啲咩暴力癲佬
好心個警察制度提高啲啦，廢到連𡃁仔都要四個人制服

你都on鳩嘅，
唔係個細路反應夠大， 引到有人圍觀，有好心人做人證，有人拍片，
好似你咁傻更更企定定喺度等到啲警察黎到乜人證都走晒啦on鳩仔

JACKY : 我住係香港五十年啦

個post仲咁多正皮

咁可能有啲連燈仔都係柔弱多病，所以有啲連燈仔認為眼中嘅細佬確實幾難抽，向佢起地眼中，4個差佬等於1個細路

支那狗係東亞病夫，當然包括支那香港警察

又貼撚咗你邊度呀傻鳩

個細路似係有病

個學生有情緖病？

屌你老母d大陸閪真係害撚死人

巴打做得好!!

個學生似自閉或過度活躍果種

「其間」係咪正字？

最錯係條支那婆
咁啲正義嘅警察對條支那婆會有咩行動

估都估到啲死黑警會咩態度語氣啦

佢即係響朵呀
"我係中国人"

班支那香港警察無讀過書， 無讀過係小學生都識既太陽冬風路人寓言

嘈撚到

證明真係支那狗， 因為支那狗一理虧一定講依句

唔係鋪頭黎架 擺街啲牌仔炸

屌你老母 阿sir做野唔洗你教

一齊去拍佢d牌同易拉架

真係人神共憤

1.中國人響香港有特權，大撚曬，唔可以得罪，所以警犬大為緊張

2.後生係原罪，一定係錯，隨時係獨派，要打壓

報假案唔算浪費警力?

一定要打1823

支那狗報就唔係， 支那香港警察只係為支那狗免費服務

支那狗學生哥都唔放過

屌你老團母個大陸閪報假案唔洗捉返去呀？

竟然可以俾佢人群中消失

反法輪功嘅街站多數附近有狗出沒，掂一掂佢就即刻搵警犬話整花

惡過神仙b

亞視保嘉症？

啲毅進仔讀書少唔識點handle咪用暴力

屌那星 又佔中

如果佢d 易拉架阻礙渣車司機視線，即刻打999 話造成危險，可能好容易撞死行出馬路行人，police 好快做野

又係死黑警

一理虧就我係中國人
即係話
呢個場我睇架！我話事！

佢真係捉錯字捉撚到上晒腦

PS: 條支那婆報得警，
仲要咁死咬個小朋友，
如果唔係有人圍觀有人證比晒壓力條支那婆同啲警察，

正常做法200%call父母去差館接仔，
嚴重啲可能警司警誡之類

個小朋友有無做警察who fucking care,
係未比人屈，無人會理
個小朋友咁就一世屈住

其實應該慶幸佢反應夠大

你啲on鳩講到啲警察會同你主持公度咁
或者30年前上水警局仲會嘅

全世界都會咁講

十幾版得一個師兄做野，其他人純討論

有無人知呢件垃圾女人今日會係邊，我經過打尻佢

彩!要你個頭做乜勁
I mean 唔知係咪可以告到佢仆街

唔係鋪黎
係反法輪功既角仔
得塊牌

有無連登手足落去投訴果幾件牌妨礙駕駛者及行人視線

可以電郵報警

對一個中學生要多名警員制服 又要驚撚到拎埋盾牌 洗唔洗廢撚到咁

個細路好慘 但的確係呢單野黑警又好難做
有人叫偷野，仲加個係咁想走既細路
咁佢地一定要捉著黎問
佢放手個細路又實走左去，到時咪一樣比連登仔屌到開花
但用暴力捉又好似而家咁比人屌恰細路

反而想知點解唔拉個女人浪費警力

差佬應該襟低個大媽先，佢最撚嘈

屌你老母白撚痴 逼到人地發癲仲屈鳩人係傻

負評果班人 你不如講下你有咩唔同意
我無比事情的手法評論
我只係建議你地 凡事唔好一早帶有觀感 睇事
請問有邊方面你唔同意？？

我屌偷牌

屌佢老母 佢啲垃圾牌搵鬼偷咩

警犬

完全係支那狗同黑警合作既示範

"捉著黎問"，
問完就走咁簡單？？

一有咩事就好撚鐘意問你係唔係中國人
真係好撚討厭 屌你老母 正八婆

留名等睇連登仔炒車

如果當場問到係咩事
假設班黑警黑唔哂，斷估唔會捉佢上車掛
會既話咁到時黑警就抵屌喇

個學生應該有情緒病
不過嗰個正義男好好人

仆街 個學生哥好撚慘
死臭閪支那婆又黑人

一向稱呼佢哋做公安
根本唔係香港警察
真係痴撚線

打學生就最叻
俾著係蟔或者蝻就五個都搞唔掂

大媽圖呢 呢個時候梗係擺番極醜個死婆圖出來啦

你坐喺度先，唔係打你

個大陸閪講我係中國人無錯呀!
中國人就係咁嘅質素, 咁嘅閪款, 咁令全世界人討厭

垃圾支那嬸真係可以等天收。
我覺得制服個小朋友冇問題，值得批評既係警察既判斷能力同體能。唔制服個小朋友，可能會導致佢路出大路有危險。
首先，以兩位成年男性既體能應該夠制服一個小朋友有餘，再者，警察要受體能訓練。我唔係好明點解兩個經常受體能訓練既成年男性制服唔到一個初中既小朋友，而引發第二點。
過程兩位警察因為唔想為小朋友扣上手扣而揾多兩位警察黎制服佢。其實一個小朋友係不知情不理解既情況下，被四個成年男人壓住，真係會有陰影。其實有冇諗過警力分配有問題？兩個壓唔住，揾多個去幫手點都夠啦掛。另外個個咪去跟支那嬸了解情況囉，快啲知道原來係非法阻街既牌咪可以快啲放走小朋友囉。
好啦。我諗，唔想幫小朋友上手扣都係避免佢受到無謂既傷害同陰影啫。乜原來用警棍同盾牌就無問題？呢一點完全顯示警察既判斷力同體能好有問題。
最後點解唔告支那嬸浪費警力，阻街？
個小朋友真係好可憐，情緒有問題，佢都唔想。由講野去到尖叫，見到佢俾人一步一步嚇到咁。。。呢件事之後佢自尊心都會受損。

大媽比蝻點左相
準備比人輪了

有冇地址 去撐同鄕埸先 同叫多啲同鄕幫襯

睇片同毒果形容根本唔一致
篇文章一睇已經好明顯地先入為主想講
警察又勞師動眾拉左位學生哥
唔係話撐唔撐邊一邊
但唔好事事有個先入為主既想法記去判斷件事
當然連登有幾低質我唔需要再講
每次件事來龍去脈未搞清楚
只要見到內地、警察、女人、老人
第一個反應係乜已經可想而知
乜撚野牽強理由都up得出
真係除左盲既都睇到係個細路痴撚線啦
如果你自比會同佢一樣

個易拉架擺行人路

日日CALL 鳩食環告鳩佢啦

1500 一次，睇佢擺得幾多次。

個細路都算高高大大，但係咁叫法似係SEN

間舖乜名

你打咁大篇文都掩飾唔到你幾咁低質 仲話連登低質
淨係一個內地都出賣左你啦 又扮中立實際就有立場
點解唔大大方方咁講我係撐支那大媽亂咁搞大件事?
睇你d友真係好笑 明明就想撐中國大媽但又驚俾人屌又要扮中立

個學生可能本身係特殊學習需要既學生
所以先會咁激動

一開頭反應大都可以理解，始終細佬仔唔識
呀蛇嚟到都仲亂咁叫，個腦係咪有問題

咁即係要點制服

通常啲警察見到係啲無謂嘢都會調解吓，講唔惦數先問：
"咁你而家使唔使報警呀？"

個支那婆連警都報埋啦，死咬個小朋友
你覺得有無可能會比佢拍吓個屎忽講byebye?

先扮搞佢個牌(唔好掂到)，等佢一出現就拍片報食環

死警犬

反法輪功嗰班蛇頭鼠眼冇個好人，唔知有冇義士好好招呼下佢地

睇字都覺得當時一定嘈到耳到聾

似sen學生 癲狗vs狗

一睇你啲留言就知你完全冇立場
人講乜你講乜跟大路既小學雞
我問你會點做呀答唔答撚到呀？
我依家會唔會知你係咪俾人屈呀？
到時返到差館你冇俾人屈咪個大媽浪費警力囉
咁係咪有人報警話有人偷野你唔撚理呀天才？
講就天下無敵
最撚憎你呢啲垃圾
唔洗講唔講粗口
我依家就屌你老母呀on9仔

連登仔反警反上腦?
有人叫偷野 捉好正常姐

你未明個八婆利伸係中國人係咩意思？

唔知有冇連登仔經開個頭會唔覺意拍跌個易拉架呢？

其實好多人唔知，完整地制服一個成年男人要差唔多十個人左右，所以制服一個中學生要四五個人其實唔出奇

我哋可唔可以做啲嘢？一人一罐黑油半夜去噴9黑佢D垃圾板然後hit and run?

對住個12歲細路要4個大人去制服?
其實拿手銬銬佢係欄杆唔得咩?
個細路個反應係有d過激, 但係你唔可以排除佢係SEN果類學生架wo

痴撚線呀姐

成堆新一代垃圾連登仔
一呼百應成埋無賴黎
懶係on9當有趣
事實就唔撚去探究
係到著重內地 呀sir呢啲字頭做評論
毒果某程度上好撚成功
幾年間拉攏左一堆無乜判斷力既中學雞

其實呀蛇點制服學生點解一般市民要有咁多意見。用手銬個學生發癲拳打腳踢又咪話呀蛇做乜唔掀住佢，同埋佢個腦有問題都會當佢正常青年咁看待啦，你估呀蛇做醫生咩
仲有其實越多人制服就越有機會減少傷到學生嘅可能性，你唔識唔好扮識得唔得

邊間舖呀
每次經過都報一報食環有人擺易拉架阻街先

我咁睇，一對一可能要好暴力/粗暴㩒低佢先控制到佢唔好發顛，即係好似段片開頭咁，二對一就一人一邊唔使咁大力控制佢，4個人直頭抬走佢去差館比間房佢冷靜。一個成年人當然可以制服一個12歲學生，但如果個學生極力掙扎，會整到佢好傷，多人抬佢走先係正確選擇，你話4個人圍住佢打就話唔合理啫

拍片果條友都即場冇出聲幫細路
呀蛇唔知頭唔知路好正常
再講拉番差局一定係犯法?

屌你老母d死黑警 平時對住d廢老就話唔好搞大件事
而家對住個學生話被人偷野就捉撚左先
正正常常都要有賊贓先拉鳩人啦

你都睇下乜野環境乜野人用乜方法呀

應該唔work，係地鐵站見過個顛佬比差佬扣住之後不停掙扎，個顛佬雙手出晒血

同鄕

吓？我以為個支那婆係一間舖嘅店主，原來只係街邊擺易拉架？

睇你咪知有幾低質囉
一講呢啲字眼又釣到你出黎啦
仲話上面堆字眼唔係原罪
又係拎住內地兩隻字就推演一切
我用內地係咩原因呀上面
自己睇多一百幾十次啦閱讀理解差到咁
我用內地黎講連登會對內地呢2隻字起反應
唔係我拎黎講個大陸婆
再者我邊撚到講支持個大陸婆搞大件事
真係膠都費時俾
係咪要好似上面班人一人留句支那黑警極醜惡
先代表有意義
獲獲炒車咪就係多得你呢啲懶係睇透一切既人
垃撚圾

對住d支那畜根本就唔係種族歧視，係物種歧視先啱。 支那畜係劣質物種。

其實呢 根據香港法例 你無人證又無物證 係唔可以即場拉人架 最多請番去協助調查 同埋一請就應該要請埋個大媽架啦

你都真係幾無理性架喎

同埋佢地用緊既行為係拒捕先要用 但好似警察係無見到佢犯罪架 咁樣

大陸哩死全家

證明班黑警冇腦
見到佢情緒唔穩定
就要帶佢去遠啲安撫情緒
搵個人一對一處理
好過剩係叫佢「冷靜啲」
其他狗咪去質問個中國大嬸咩事
搵多啲狗戴哂裝備嚟夾走個細佬
傻撚咗咩？

唔好怪班後生仔咁憎黑警
咁小事都搞到咁大
追個真係冇撚用

可以 證實到個細路無做過就可以告佢誹謗

警察無訓練過遇到情緒問題既人要點做 大聲喝有撚用咩 拿拿林call車，搵個位一齊坐，問佢飲唔飲野食唔食糖之類

如果覺得冇問題，死差佬做多啲呢種事啦，我鼓勵架，睇吓出到黎個觀感會係點

似係亞氏保加症

我睇上面都係討論個警察有冇用過份武力啫

討論都有問題咩

入學堂都唔知學咗啲咩嚟

連燈仔死淨把口 正一百彈齋主

問題係佢無查清楚就拉個細路lol

佢有好好地查就無可能要拉個細老啦

一開始又唔好好地講，現家講緊警察叫個細路坐係地下先 ，現家先話要拉佢 ，2個夾佢一個，個細路都心諗比個警察過左一幢啦

你睇下上面啲垃圾先
正常討論就俾人用粗口鬧
只要屌柒支那/黑警就大把正評一呼百應
終於明白點解香港會變成咁
連登仔應記一功

拍片個南亞友都冇出聲啦
一尾係度拍片
上面又話咩比粒糖佢食哄下細路

如果係呀叔偷野洗唔洗點枝煙同佢吹兩嘴
連登仔死靜把口

打得多字都係掩飾唔到你d on 9中立撚 咁你係到扮中立扮理性又有咩意義
明眼人都睇得出支那婆唔岩啦 連登屌你又唔中意 又要發癲咬人
就算如果係香港呀嬸咁樣發癲搞大件事咪一樣會俾人咁屌
話人盲反之前不如睇下自己有幾咁on 9咁盲扮自己係偽中立各打五十大板啦
成個小學雞咁為左博存在感咁懶係突出啦
夠鐘返去上堂啦

走去研究個細路失控做乜鳩

你見咁多人負評你就知咩事
呢一代唔激得唔話得唔打得

似有自閉症

屌柒蝗蟲就梗架啦, 扮乜撚嘢中立丫

冇人幫嗰間大媽鋪頭做宣傳？

成班撐警撚都on99，做得警察見到個𡃁仔疑似有精神病就梗係唔好再硬碰硬，梗係拉走個發癲大陸婆等個𡃁仔見同聽唔到屈佢條8婆，條友自然會無咁驚啦。咁樣硬嚟只顯得訓練不足

呢單新聞都幾特別
疑似SEN學生 vs 大陸人 vs 警 vs 南亞
基本上比連登仔咒罵過既群體都有份

就算係正常成年人，班差佬咁做都係做錯，人講乜就信咗乜先，成班坐住咗個腦

特登噴就唔好喇，但揸住罐紅油唔小心倒瀉就冇所謂

發現班狗都識上連登

屌你老母臭閪，依家d大陸人真係冇人性，痴撚線

哦，原來屌支那先係大忌

一人打一個電話告佢有無用

拍片果個係南亞 冇人理佢
如果係大陸佬拍片
成班連登仲唔洗哂版?

嗰條咁嘅片你都睇到咩種族拍咁厲害

一句問人係咪支那種就想向人施壓
愛國係流氓避難所
冇講錯架

呢類小朋友實有陰影 真係多得個大陸婆唔少

唔係咁點轉移視線
點突顯自己識獨立思考 唔似得你地盲反 高人一等

屌佢老母支那婆死全家

人肉起底，死支那婆

垃圾警狗同大媽快撚啲死啦仆街

重點係支那人阻街 老屈個學生
唔好比D仆街5毛攪亂個重點

佢地好興轉移話題

個學生仔真係好慘，呢d case一定要社工跟返，就咁算嘅話件事會引致成世陰影

錯 ...

ARREST

1. It is lawful for any police officer to arrest any person who he reasonably believes will be charged with, or whom he reasonably suspects of being guilty of any offence for which the sentence is fixed by law, or for which a person may (on a first conviction for that offence) be sentenced to imprisonment, or any offence if it appears to the police officer that service of a summons is impracticable, or any person whom he reasonably suspects of being liable to deportation from Hong Kong. (Section 50, Police Force Ordinance, Cap. 232)

2. Police officers will only make arrests in accordance with the law which are necessary for the purpose of the maintenance of law and order. Arrests may be made lawfully by a police officer with or without a warrant issued by the court.

3. If you are arrested by a police officer, you will be informed that you are under arrest and the reasons for your arrest.

4. Following arrest, you will be brought before the Duty Officer of the police station covering the area in which you were arrested for inquiry. The Duty Officer will examine the reasons for your arrest and shall be satisfied that your arrest is lawful. If the Duty Officer is not satisfied that you should be further detained, you will be released forthwith.

拘捕唔等如犯法, 差人無可能見到所有罪案過程.

因為個仆街大陸婆指控緊個靚仔偷野, 所以佢一定要拉住個疑犯.

問題係之後既跟進工作, 首先個大陸婆之後改口話整爛野已經証明左佢作出失實指控. 可以告佢以下罪名:

- 隱瞞罪行

(2) 如某人明知而向任何人作出虛報，內容傾向於顯示已有人犯某罪行，或傾向於對任何人或財產的安全引起憂慮，或傾向顯示他有對警方的調查具關鍵作用的資料，因而導致任何警力的浪費，即屬有罪，一經定罪，可處罰款$2000及監禁6個月。

- 在公眾地方造成阻礙

任何人無合法權限或解釋而陳列或留下，或導致陳列或留下任何物品或東西，而這些物品或東西對在公眾地方的人或車輛造成阻礙、不便或危害者，或可能對在公眾地方的人或車輛造成阻礙、不便或危害者，可處罰款$5000或監禁3個月。

家下香港係女人再加大陸身份真係可以橫行, 警察唔會做任何野追究

岩啦，學生犯錯要趕盡殺絕，懷疑都要打左先
只有權貴犯法至需要包容

睇到好撚燥

做乜唔拼鳩大陸婆 阻差笨工

放心, 有無社工都無用. 睇片佢比人當示威者咁頭向下捉上警車.

呢條靚仔對社會唔會再有信任, 對警察同法律一樣.
重有佢會仇視大陸人同女人, 因為佢比呢類人屈過而造成身體上有所傷害.

可惜佢係香港出世, 有鳩就已經係罪過, 再加上呢次後心理陰影唔跳樓自殺已經偷笑.

所有陷害過佢而唔認錯道歉或賠償既人渣全部全家生癌長命百歲做人棍啦仆街!

應對情緒不穩嘅人，差佬有無更好嘅做法，有無巴打知道外國嘅事例做參考？

睇到香港人驕鳩個大隍婆就好撚爽
Sorry 平時驚左你班南亞人
做返d 有良心既野都係香港人 不論膚色

大陸人絕對信唔過，撐大眼講大話屈人
無人証個學生哥實被黑警屈埋
跟住有排坐

唔拍片証據都無埋, 如果你比人老屈偷野, 拍片條友唔拍片幫口都無用.
你覺得佢重拍唔拍好?

細路仔同老野點同? 細路仔腦笋都未生埋.

仲以為咩牌係指佛牌 神主牌 啤牌
屌你咁大個易拉架偷你托咩
同埋人地又唔係拎走，搬走，抬走
咁都叫偷？死大陸婆

個大陸婆間鋪係邊？

死支那狗

有冇巴打知鋪頭名
想去幫襯下

唔係鋪頭黎。
隻大陸老雞係反法輪功嘅中共打手。
淨係得個拉架同塊牌。

係深水埗汝州街與南昌街交界路口。

收到

你可以擔保 銬佢係欄杆 既話 到時啲人唔會講唔人道？
警車都都黎埋 唔係的佢上警車 仲銬佢係欄杆？
4個人一人捉一隻手or 腳等佢無得亂郁好啲
定係2個人 好似平時制服咁反轉佢個人 屈佢隻手 再坐上去大力壓住係地咁樣好？
如果咁做到時你地又唔會話對住個12歲既咁做過份暴力？

啲支狗廢老講野點解可以冇logic 關中國人乜撚野事

老師遇到同樣情況會唔會叫多幾個同事屌佢老母幫手制服佢？
垃圾黑警既智商同你一樣就係底到正常/有問題都唔識分，淨係識做機械人聽命令做野。

其實冇人會理呢班反法輪功廢物，佢地有啲派埋傳單，中英文並重，我心諗你整英文想俾鬼佬睇？

睇片個學生叫成咁仲有反抗應該係有病, 唔怪得佢
警察要襟住佢唔俾佢走保障佢同捉疑犯職責所在, 都唔怪得佢
最大問題係個大陸女仔把聲刺激到其他人, 應該要拉埋佢上車
你話得佢偷野就一齊返去落口供啦

係

做緊日資公司
公司d大粒野成日去完會展都會係條橋拎左d反法輪功傳單返黎

有冇帶埋個大陸婆翻差館

黑警係仆街
但我真係諗唔明仲有咩方法整停一個會想走緊佬同發緊矛既細路

不過係呢個post相信只要幫少少口都比人屌係五毛話撐黑警

同埋我想講依加無傻人發現案 改咗名
所以蘋果依個報道都有問題

有冇去過d有問題院舍/學校點處理?
見識少唔好出來吠

一個制服點都衰過幾個一齊來
一齊來起碼可以禁著d手手腳腳
你一個人只會愈用愈大力

學生哥無lala衰襲警、拘捕、阻差辦公，12歲就此玩完

見到 12歲,學生哥,警察 字眼
已經發定癲啦
未入來都估到啦

飛越瘋人院入面d垃圾員工係到吠

個廣告牌咩位置

香港就係太多你ed垃圾 復康先咁差

...到底你係有幾無知
就算真係偷野
偷少少最多咪罸錢
12歲學生最多咪警司警誡

依家咪問你要點做囉
咪係到扮到好撚識處理咁啦鍵盤佬
真係本身都算尻數由你呢啲垃圾係到尻叫下
老師係學校情況又拎黎社會上面比較
你就真係智商無下限
佢唔係有做錯事係學校教畜大把時間同佢慢慢傾搵埋社正上黎慢慢輔導都得啦
屌你老母依家講緊正常執法有乜撚野好比較？
你係差佬係現場咪又係一碌木咁
依家就懶醒係到用鍵盤指揮
挑問你點做又答唔撚到係到 訓啦柒頭

我讀緊中二個陣係學校當住咁多人面俾班警察帶我上警車都未驚過啦 不如話依家啲細路真係唔識冷靜
當然唔排除警察執法有問題同個細路本身情緒有無咩問題啦

大概喺20歲左右，試過比差佬點錯相圍左，嚇到差啲瀨屎。
更何況一個12歲細路

個特殊細路要送院搵精神科醫生睇一睇

點解仲不停有人問大媽間鋪係邊
都講左佢係得塊二奶架

係美國一早開槍啦
係香港先甘和平又冇打個學生
失敗

連登仔渣鍵盤就叻
分分鐘鐘係現場連大媽都唔敢屌

黑警處理控制細佬情緒嘅手法有問題呀

一邊問條中國大嬸
一邊壓住個細佬落地
同一時間處理兩件事邊得控制到細佬個情緒？

我就唔撚信會有學校（除左請左你個間）單手捉住個問題學生，而佢已經初段發作（只係尖叫，同甩開手）長達1分鐘，仲叫佢收聲，令到病情繼續惡化落去。

中共迫到好多法輪功人流亡外國。
中共驚班人係外國助大勢力﹐想趕絕佢地。

但外國永遠見唔倒反法輪功班垃圾。

其實你精神係咪有問題？咁激動嘅
你冷靜啲先，
我遲啲會詳細解釋點解你係on鳩嘅

拎翻去做咩

咁條大陸婆唔叫報假案？

收皮啦垃圾，常識黎炸，咁都唔識真係同黑警一樣咁低智商。

改左做咩?

屌 班連登仔淨係識屌架姐 佢理撚得你發生咩野事
佢發撚晒癲又踢野又剩 唔捉住佢唔通比佢係到鳩叫舞龍？ 如果果陣佢打親人或者爛野 先係拉佢姐
屌你老尾 講撚到帶佢返警署就坐監咁撚樣
依家係帶佢返去等屋企人炸
比你又點撚樣做呀？連登仔 屌就大大力

個細佬有自閉症，唔係比第一次比警佬塔

我一世都唔會係黑警，因為我智商唔會同你同黑警一樣咁低

深水埗汝州街同南昌街交界路口。

認識下咩係自閉症，個細佬跟本唔會聽人講野

跟本原本病發係無咁嚴重，係d垃圾黑警大力捉住佢同係咁叫佢收聲先愈來愈嚴重。

點解你咁憎差佬？

幾個差佬禁唔低一個中學生？
要出到盾牌？冇撚野呀

咁又係咁叫佢收聲 屌你老母

你當時在場？

情況可以睇到部份警察仍受訓不足，經驗未能應對此類型案件

甘你老母臭閪

想問係邊間中學？

因為佢真係好大力

做得冇錯呀 反抗唔制服你唔通點

個重點唔係個條八婆咩？
有無人揾到個易拉架係咩鋪

咁撚樣㩒低個學生 死黑警
嚇都嚇撚死佢啦 冇撚腦
真係得翻啲弱智仔去做狗

依家搞融合教育，輕度問題會撈埋正常學生

支那臭閪+惡毒警犬

班on9見人派咪拎

遲啲解釋都講得出
專心上堂啦小學雞
講句屌你老母有幾激動啫
我日日都屌你老母架啦日常事黎啫on9仔

九成憤青都好憎差佬，我相信差佬成為咗社會問題嘅代罪羔羊

社會資源都好不足，冇人睇住佢，呢d係社區炸彈，唔管住佢好易出事

第一傻既就係條仆街支那阿嬸
第二傻既就係班on9死黑警

相信佢就係個細路，幾大力都知

focus係大陸婆果度好D 屌你老母 死大陸婆

Focus 喺憤青度好啲，睇你哋啲留言就知平時屈住屈住

呢到有幾隻狗

黑警係社會問題既根源之一
社會問題就係低智既人太多
低智既人係唔可以有選舉權
因為民主係建基於獨立思考

有牌爛仔會學識啲咩

香港班差佬會唔會廢成咁啊
捉個學生哥 搞到好似捉恐怖分子咁
仲要未搞清楚件事就拉人

警犬只係識得打後生。對住支那人就唔撚咁拉

屌你老尾！垃圾支那人，咁就整彎個男仔童年，屌！

係咪呢度

香港人嘅平均智商係世界最高

個男仔先天性彎嘅

乜都入黑警數，如果你係差佬你又會點做呀，高智能，iq幾多呀？

係囉，香港警隊係專業架

企嘅憤怒蓋過理智

一齊去了解一下

毒果又幫蝻講說話
但要醜化新腥講人

睇下智商既定義係咩
I mean 係獨立思考同追求智識
而唔係速算/奧數之類工具知識。

我係中國人！你係咩人？

我係香港人！！

總之你係低於港人平均智商水平

不過只係暫時性，一日未死一日都有機會進步

咪話父母接走佢

拉咗去集中營人道毀滅

我係學生見到你班黑警追點敢唔走 但一個學生洗唔洗出動到警棍盾牌呀 ?書包係武器呀？

半年前都見過佢係深水埗黃金隔離比警察捉入樓梯口 又係咁樣叫 果時唔知咩事

有冇人知邊個位
日日call 9食要拉晒佢既易拉架
仆街廢老

黑警最幫支那人

差佬唔禁住佢佢走撚埋tim喇

如果你唔同意人哋嘅做法，你可以做埋佢，即係去考差佬，由低做起，升到警務署長就改制度，咁同類事件就唔會再發生

唔係鋪頭黎。
條大陸老雞係反法輪功嘅奶共打手。
淨係得個拉架同塊牌。

係深水埗汝州街同南昌街交界路口。

我係咪入過警校呀？我係咪做埋佢果入呀？份人工連福利係咪出俾我呀？
你都on99

真係痴撚線 查都唔查

屌佢老母死共匪 我諗到時d仆街只會轉發下半集話自己係受害者

一齊經過拍跌幾個

d蝗講乜d乜警都信到足。

連登仔:關我春事

咁你做好你自己先啦，咁多批評！

其實講左咁咁耐
有無full version睇

不如講下憤青/廢青點做先好

渣鍵盤啦你
警校都唔收你啦

12歲同佢講嚇一嚇佢都驚到賴哂屎啦 何況著埋校服走撚到咩

傻人發現處理案 咪係個個大媽囉 你D警察咩都未查清就禁人落地 仲要係得12歲既細路 好心做返個人啦

call 9食冇意思 去當面屌尻隻支那狗好啲

有冇住果頭嘅巴絲有確實位置？

城管+蝗蟲又蝦香港人
反而好多印度人(舊個批)嘅祖父都係英軍，有份幫手守衛香港

收皮啦
人講A你就講B

垃圾警畜 垃圾支那女人

果然一有中港成份,無論事實幾明顯都好都有5毛入黎參戰

究竟憤青/廢青本身有冇責任？抑或全部都係社會嘅錯？

好多狗仔mon post負評

班有牌爛仔快啲出嚟吠兩聲聽下

點解咁強調新舊？好多譚仔阿姐都好新，唔通佢哋對香港無貢獻咩？好多廢青都好舊，受九年免費教育攞綜援，唔通佢哋又好有貢獻咩？

點解唔向天開兩槍？

事源個大陸閪婆講大話話個後生仔偷野

邊個錯?

唔好撚班狗啦
陣間係街嬲一濟瘋狂逗啲毒撚問佢地係咪連登仔

個印度佬啲廣東話
支那人學下人地啦

個學生係咪on9 叫到成個乸型咁
9成9都係蝗學生
小小事叫撚晒春
而家啲學生好撚廢
比我就企定定屌柒個吖姐

死黑警未清楚了解就當正小朋友係犯咁，大媽講大話又唔拉，食屎啦

是但啦
00後都係支那人黎

大媽真係好撚黑人憎

睇情況 例如佢露械既咪露械案
佢滋擾 途人糾紛 咪 滋擾案 糾紛案等等好多唔同情況 因為歧視問題，所以轉左做其他字眼 我都係問人地

五毛轉移視線啲技術咁低質

應該有教MIP ？

正評係比個印度佬 同埋踩單車鬧佢共匪個呀叔

你噏乜鳩

巴打有無sample？？
諗住sd email報案
crimeinformation@police.gov.hk

1823投訴

詳細情況
在深水埗汝州街與南昌街交界路口，南昌押前面發現接近2塊1.8米高有關反法輪功的易拉架，嚴重阻礙行人路，並阻擋途人視線，使其未能看清十字路口的交通情況，提高了交通意外發生的機會，危害途人安全。

根據現行的香港法例《公眾衞生及市政條例》中有關展示招貼或海報的條例，任何人在沒有土地擁有人或當局許可下，在私人土地或政府土地張貼海報屬違法。

現促請相關部門儘快撤走該易拉架，並向其擁有人
作出檢控。

附加資料
圖中以綠圈標明了違法的易拉架，紅圈中的為擁有人或擺放者。

文筆唔太好，各位巴絲可以執執先再send
記住mark返低報告編號，日日check住1823有無做到嘢。

屌偽進仔不嬲唔用腦做野
上頭叫佢食屎都做架

屌鳩你，一個細路，洗唔洗咁多人圍佢一個呀？差佬真係白鳩撚痴。

支持學生屋企人告鳩黑警同埋條支那婆
我屌黑警全家，佢處理完個學生唔拉埋條支那婆阻街？擺塊殘體字廣告牌係條路都冇事，咁我係街亂拋垃圾都唔應該罰啦

咁樣對一個手無寸鐵既十二歲學生 睇見真係好心痛 究竟呢班所謂既香港警察做緊咩？

反而我覺得警察call 人黎嘅做法反而係好喎
個學生哥失控, 我諗一個警察都可以制服到佢, 但反而call人黎 4 個人係會對個學生安全好多,無咁易整傷佢

Call 人唔係拉走個大陸婆係圍個𡃁仔。知個𡃁仔有病就當同小朋友講嘢啦。 無咗個大陸婆9叫，個𡃁仔肯定唔會咁癲

有冇住附近嘅巴打得閒叫下市政清下條死蝗婦啲板

大陸哩死全家啦

做乜撚啫你
即係答唔撚到點做啦咁你有乜資格批評做法啫
咁多條友入面你都算最低質1999

冇片冇真相，就咁睇報導
唔覺差佬有乜問題
條靚仔係咪自閉/過度活躍果D?
唔係點會癲成咁
講唔聽叫唔停，除左禁住佢都冇乜可以做
陣間佢衝出馬路就大鑊

冇片都講得出

問人係咪自閉嗰個
原來自己係嚴重弱智

我錯，返工睇扮工版，冇禁入去睇片
陣間食晏睇

佢咁激動 根本講乜都唔會聽
又fing手fing腳 其實唔禁住佢 仲有咩方法
又無落孖葉 我覺得無咩野姐

有樣東西叫“火”, 幾好用的

個細路應該有SEN 正常唔會咁鳩叫 同埋睇片見作啲手指好似薑硬哂痙攣咁
咁多個警察㩒佢一個係因為SEN學生發難個時真係會控制唔到自己 多心幫手原意其實係保障佢安全 但唔係一野㩒鳩佢落地都係咁鬧鳩佢囉
同埋撚心啦未搞清楚咩事成班警察信哂個大陸雞 正仆街黎
支持拉鳩返個大陸雞報假案
睇片睇到好撚嬲

大佬呀
人地學生哥黎嫁炸
正常人都聽得出尖叫得好唔尋常喇下話
點做？ 緊係安慰學生情緒先喇
個學生情緒咁唔尋常仲強行壓落地下
拿。唔好話走甩左點做呀
差佬連學生哥都唔夠跑既 真係應該直接執包伏

老老實實 追住佢
幾十個差佬都追唔到一個學生哥既
冇野講
佢咁樣尖叫擺明係有問題 有幾何見過正常犯人係咁尖叫 佢仲要係叫到好高音 你自己試下睇下叫唔叫到

你肯定果時講會聽得入耳？
同埋跑得贏又點
比你2，3米內已經捉得番佢
但已經夠佢走到馬路

屌佢老母 愈睇愈嬲
有冇巴打去開深水埗

死黑警都有人撐
屌佢老母臭化閪

你跑到佢冇氣
就冇得唔聽嫁喇
加下就係要同佢鬥氣
跑到攰就冇得走
都唔需要壓佢係地下

屌個大陸婆無恥到

好想搵人打佢一鑊，我出錢又如何？

係怕佢走出馬路受傷
仲話由得佢跑

你咁樣壓佢落地下佢咪仲傷
一開始佢咁尖叫已經有問題
兩個差佬扯衫扯性

事實班呀姐係冇

你覺得比車車到傷過咁樣壓落地下都冇野講
不如咁講
如果有個人失控你會點做？

安慰佢情緒囉
唔係壓佢落地下
你壓佢落地下只會更加唔冷靜
當時開始佢根本未咁失控
差佬就用力氣勢咁扯
溫溫柔柔同情緒病人溝通一定溝通到 你暴力壓佢更加令佢想逃走

佢只係學生黎 而且走圍係天眼 根本就走唔到

你壓佢落地下係即使令佢受傷
你唔壓佢 佢未必會走 就係咁簡單
點解一個人要逃走就係必然會比車車到？
相反你壓佢落地就必然令佢受傷

個學生哥情緒咁激動 禁住佢應該都算合理
但無安慰佢情緒就真係

仲有個支那婆 咪撚比我係街見到你
我實追撚住你黎屌

睇到篇新聞真係好心痛,得果12歲遇到呢D情況緊係會好驚會喊會有大反應。唔係話警察做錯但希望警察做野果時可以多一份同理心，唔係要你安慰個細路，但只要警察同佢講清楚唔係要捉你，唔係會坐監，咁個學生唔會有咁大反應。
幻想下如果個學生係你家人咁樣比人對待，個心真係會好痛。

睇左段片,
個靚仔我當佢真係精神有問題, 差佬我當佢對付精神病患者可能真係要用d力.

屌你個大媽都痴撚線, 偷左佢幾十萬咩, HI跌塊牌洗唔洗激動成咁.
差佬問佢比人偷左d乜, 佢話係塊牌;
事後印度佬問多次, 佢就話唔係偷, 係破壞物件.
屌你偷塊牌已經9唔搭8, 天氣凍偷塊牌返去當被冚定燒左去取暖?
個大媽自己都覺得講唔通啦下丫.
道理唔夠人講又黎我是中國人(香港人)果套, 都痴撚線.
雖然都知d大媽多數都係咁上下, 但次次見到呢d野都幾火滾.

Between今次印度佬好波, 肯企出黎講幾句公道說話.

分分鐘個學生比黑警告翻轉頭 襲警 拒補

就算唔係差佬係救護到場先都一定係禁住佢落地最安全

上面啲離地撚話乜尻安慰佢都弱撚智，佢情緒咁激動一陣衝出馬路你咪仆街

學唔學生唔係考慮因素，如果你做得多case肯定唔會好似上面啲人咁講

你永遠唔知個條友有咩精神問題，傻起上黎真係乜都做得出

成班賤畜入黎幫黑警講說話 無端白事個細路又會咁激動呀可

12歲做得啲乜呀？

警察有guildlines㗎啦

警察實有guildlines知點做啦 不過做得pc大份都唔中意讀書

好想比個HUG個學生

我睇片都覺得差佬一開始都無撚打佢/推佢
係hold住佢
係個細路控制唔到自己

睇撚到個大陸閪就好撚燥，會有人偷你塊爛尻牌？同埋洗唔洗咁多人夾個學生呀？

搵人起下個大陸婆底啦

屌撚柒個廢柒冬菇頭大媽啦 好撚閪臭

點解個大陸西婆乜事都冇?
浪費警力，報假案，是但一樣都入得佢啦!
另外你地連燈仔可唔可以講下道理
一個人失控，唯一方法就係禁住佢
防佢傷到自己傷到人，衣家又唔係打9佢

一開始班差佬都冇做D乜，係條靚仔越黎越癲
你可以話班差佬冇嘗試安慰吓
但正常講得聽既，都唔會咁癲法啦，有用咩?
乜野由佢跑，追住佢，跑到佢無氣
知唔知自己講緊乜架?.....

香港警賊無撚打佢都講得出是否on9

十二歲仔
剛剛升中無耐
無啦啦畀幾隻警犬圍你
重要話上孖葉拉佢走
唔驚到屎我跟你姓

咁跑走左要hold著佢咪都係同而家一樣咁做

我為左你呢句我由頭睇多次條片
我見到第二十秒個男仔係咁fing 手fing腳似佢打人多啲
都去到樓梯
佢失哂控幾個差佬㩒低佢
係咪咁就叫打9佢?

連登仔真係笑撚死人
個個用個鍵盤講話好心痛
平時出街我唔信你見到有mip唔笑埋一份

一開始態度柔軟 根本已經冇跑既必要 因為未必會走
你越壓佢佢越走 差佬根本冇諗過搞清楚成件事 想拿拿聲的返差館落口供算數
只要冷靜討論連差館都未必需要去

最唔冷靜明明係個𡃁仔
佢唔係失控大呼小叫你估啲差佬夠膽掂佢
仲要係咁多人面前

不如你睇多次片啦，有冇安撫過個學生呀，定係己經當左偷野咁對佢

點解無答我？

我想代佢

唔係講緊打人?
又要講安撫
差佬乜柒都要做
我睇片其實個差佬連屌9佢都好似無
淨係hold住佢佢自己係撚咁掙扎
洗唔洗開張枱出嚟請佢食個下午茶先再教埋佢做功課?

仆街大媽

警察乜都錯㗎啦係到 唔洗討論㗎
個差佬都好野
個細路叫得咁撚難聽
唔打7佢都好野

中國人？ 我屌你老母呀 呢度係香港！ 你係中國人又點呀？大撚哂呀？

上面班警犬反應大到

屌你老母啦, 反法輪功班友就一定唔係好人啦, 差佬有潛規則要橕呢班撚樣, 所以叫黑警一定無錯

班南亞狗最後有冇打柒隻蝗

睇條片下集真係笑到我卡卡聲
乜嘢真真正正中國人呀
笑死我 真係睇得出你真真正正中國人呀 d 劣根性咁鬼無恥

好波正義哥jacky!!!!!

夠跑出馬路自殺

個𡃁仔一定會留有陰影 大媽恐懼症

除咗幫細路講嘢個男人之外 全部人都咁黑人憎

包括埋個細路

個問題係佢9叫做咩鳩 冇偷野咪話冇囉
潜在精神病患者

屌你老母死大陸狗 個𡃁仔整下你塊牌，洗唔撚洗追住人 仲要同班差佬講個𡃁仔偷你塊垃圾牌，好心屈人都用下你個閪腦你啦 垃圾大陸婆。
個𡃁仔返到學校都唔知點面對啲同學，班同學一定會笑佢

佢父母應該民事索償個大媽, 再告警方處事不當

個學生好明顯有少少情緒問題
但係係件事入面係完全唔可以怪佢

要怪就怪個亂鳩報案既支那婆
警察都係控制唔到個學生情緒先用武力
利申反黑警

睇片啦 真正嘅中國人大曬架

個警察咁撚仆街 人地先12歲仔 同佢好好咁講唔得既

應該第一件事拉開左個大陸婆先啦，根本係個大陸婆係咁鳩屌先搞到個學生哥愈黎愈激動

一單新聞完美呈現香港實況

警犬仆街兼冇腦，少少事都搞到咁大陣仗

周街支那大媽，隨街咬鳩人，講嘢完全唔make sense

土生土長印度佬夠本土

班差佬就真係嚇撚死個學生 班差佬亦on99未了解情況 又不斷比個支那婆係度騷擾個學生
但班差佬係收到偷竊案做野 而嫌疑犯情緒失控 控制係佢既工作 無可厚非
所以條支那婆報假案真係要死全家

我吾想吊左你個臭西牙
你刀系收皮拉

我係中國人，我要做特首!
Dllm咁有氣勢叫林鄭比個位佢囉，到時任佢擺，鋪哂全港又點話

好撚過份

最撚憎果d濕鳩牌
擺果d濕鳩牌既人一定唔方好人